周子瑜係咪俾JYP針對

點解鏡頭永遠咁少 連個D Kpop節目佢主唱緊都唔係影佢

俾大陸打壓

我覺得係子瑜本身夠紅佢想平衡返成隊d人氣

其他好似仲紅

Signal 副歌佢唱wo

子瑜 momo sana應該係最紅個幾個啦

娜漣呢

根本全隊都紅

(唔計彩瑛)

但彩瑛都好靚

cant agree more!!!!!!!!!!!!!

我都鐘意佢, 但佢人氣真係好似弱d

留意下view數就知子瑜係最紅戈個
最多人討論都係佢

子瑜

據我係泡菜年幾觀感彩英mina 係最少人識

鏡頭依啲野係導演剪接話事
而且佢木口木面，多腎都正過佢

Mina都少？

我個人最鐘意係彩英同子瑜,.........
因為彩英係現實中我個人幾岩心水既GF 果種樣

彩英跳舞好hea喎

likey鏡頭少到...

hea你老母 你唔諗下彩瑛首首歌既鏡頭都勁少 跳幾好都冇人會留意 個post係改都改彩瑛係咪比jyp針對 twice 入面我只係對彩瑛有好感 佢又唔係唔靚 唔明點解冇人氣

同樣係忙內 風頭比子瑜搶哂 其實幾慘
btw係近排先靚返 之前個黑色短頭髮好7

日本LINE都冇人識? 如果係真都真係幾意外

公司捧邊個 睇邊個MV畫面最多
邊個人氣最高 睇邊個廣告畫面最多

彩瑛成日畀造型師撚佢

其他都幾好 係mina 特別少人識

佢個短髮好似係自己走去剪？
咁有性格點捧你

咁點搞

連登仔好似淨係鍾意momo
唔知以為一人女團

咁多連登仔唔認同事實

子瑜最多話題既 但jyp就冇好似suzy咁偏心佢
反而jyp想捧多啲韓國line 尤其thomas 之後娜漣

Suzy

唔偏心子瑜主要因為會得罪大陸市場

今次likey明顯力捧thomas，鏡頭多到呢

娜漣就一直捧開

原來怕鬼左班煩膠
其實jyp首首mv都有捧唔同人既
上次日本mv都捧彩瑛啦 不過我覺得係彩瑛唔爭氣 爭咁啲野 捧唔起 透明感高

法國好似首首歌重點洗腦位都係Sana擔正

shy shy shy靠佢洗腦掛 試多幾次就厭啦

屌你老母安

俾我其實想揀彩英做老婆,雖然好多巴打都會覺得佢唔係第一個吸引你...我都係覺得子瑜同日本LINE 正到飛起...但諗長遠啲就會覺得佢地各有缺點...反而如果真係揀完美老婆人選...我會揀彩英...

前提係你要有得揀

其實有睇sixteen既話就知其實彩瑛係實力最好最平均戈個...又靚女...唔明點解人氣會最低

知啦

每次MV鏡頭得rap有佢，多賢至少有主持
同輩忙內又有子瑜

樣好普通咋喎
去第二團都做唔到門面啦

彩瑛不g幾撚正

一開始睇就中意彩瑛

最仆街係 啲live好多時彩瑛唱就會影左第二度
定係camera man 搵佢唔到？

最靚係knock knock個髮型 個時keep住的話 可能唔洗做透明人 但結果走去剪左吳君如頭 搞到兒家長髮都覺得似吳君如

其實佢襯啡髮多過黑髮

唔洗講咁多廢話 隨便搵彩瑛既圖睇下佢都知佢係靚架啦 實力方面都無庸置疑 係唔明點解人氣會係最低個個

彩英都成日冇表情

吳君如

我都想屌好耐
明明子瑜最撚靚
除左signal之外真係勁少出鏡

睇sixteen果陣覺得彩瑛好型好swag
Loa都仲勉強ok 之後就行cute行可愛路線 根本埋沒左佢既光芒 仲要同多賢分lines
最鍾意就係彩瑛

Likey志效好多鏡頭
我想睇多d子瑜

Nayeon好過thomas啦

淨睇mv同live彩瑛唔太突出 好似無乜靈魂咁
不過睇綜藝又幾活潑

我覺得係前排短髮問題 明明長髮幾好 但唔知做乜成日短髮

我豆萬歲
冇人欣賞唔緊要我欣賞就夠

孔劉頭型到震

短髮彩無敵

原來呢度都不少彩瑛同好
其實彩瑛真係幾正，短髮個時就可愛，長髮就係靚

彩瑛都叫冇表情
明明平時最中意做古靈精怪樣嘅就係佢
係咪要24小時笑住先叫有表情？

呢個髮型型爆

講真彩瑛rap又掂樣又正唱功唔洗講，
睇下佢首個人solo 就知佢咩底子

我愛孫彩瑛

君同短髮

要同多賢分rap係致命傷

勁唔鍾意佢地行可愛路線 出道唱like ooh-ahh好型

上面啲人唔識貨

😂😂個短髮係彩瑛無通知公司之下剪。之後公司要佢駁返髮，成個人精神。

其實你可以從賣週邊同卡就知，最貴既係 momo 子瑜 Mina sana🤔所以mina人氣都幾高 其他團員都正常。
但彩瑛同志效就。。
其實都好有才，又靚 不過其他團員人氣太高。

定延男友留名

變左吹奏我豆post

因為呢個小朋友真係好好

你哋講嘅嘢都係用香港人氣睇
但事實上喺韓國 子瑜係多人識 但好肯定唔係最多飯
韓國人氣9個人其實都幾平均
鏡頭嘅嘢係睇cam man咖啫

好想多啲人識欣賞佢

JYP最出名就係自己倒自己米

林娜璉世界第一

但好多廣告商好似指定子瑜企中間位

人氣最高，廣告鏡頭都最多

無敵兔仔牙

佢呢張短髮好好睇喎

睇佢live表現咋喎
佢啲表情喎夠誇張 監制咪唔cue佢鏡頭囉
唔係vocal part數咪少囉

尋日mma twice唱歌 到彩瑛part cam man直情遠鏡 其他都close shot 我已經專登搵佢先搵到
反而mina冇咩part成日影到佢

嘩，靚左咁多 條眉好似唔同左

覺唔覺子瑜呢排個feel冇咁清純，妖艷左

支那領導要屌，你怕死唔敢去，咪打壓囉。

幾時有純過

妝問題啫

子瑜姣人會點

會死人

彩英真係喊出黎 mama佢地唱既歌大部分rap都cut曬 見到佢淨係負責跳舞都頹

利申娜璉最正

直頭係 睇吓如果子瑜走咗我諗twice即刻收皮

好型 短髮豆有性格 長髮豆有氣質
結論: 屈機

彩瑛唔夠其他團員紅
咪就係其他團唔夠twice 紅既原因囉
佢紅d twice fans 先應該擔心

子瑜走未

好似幾有道理

係有少少呢d跡象

我覺得係妝問題

jyp啲cody

琴日mma個look成個鄉下GEL咁, 搞邊科

真心睇唔慣有瀏海子瑜

寶珠姐

支那味重

Mina個頭幾時先換

覺得jyp對佢地幾好 次次出黎唔係一色一樣隊衫 件件都唔同 咁先易認

搵銀隊 唔好 對邊個好

子瑜要行高貴路線 佢著young衫唔好睇

你睇下sm對少時 雖然我唔知啲隊衫貴唔貴啦

我覺得第一個mv首兩子瑜同mina勁撚正

個年代唔同

Mina長頭髮又老得濟

少時其實都係每件唔同design

twice啲造型真係好唔掂，又娘又無星味
其實有無諗過轉造型師

可能係JYP啲獨特"口味"

上面張相子瑜側面有少少似徐賢

洗唔洗睇咁多次？

少時初初係一色一樣既隊服 而且用低成本mv
twice第一個mv啲衫件件唔同 出道一兩年已經去外國拍mv 每人獨立shot仲要諗唔同主題 就算miss a wg都未必咁好心機

雖然平時睇斜蔭好悶 但平蔭又怪怪的 佢係咪冇機會轉髮型架喇

睇佢細個d相都Carry到短髮

鬼得閒睇佢啲飯拍咩
圈飯就係靠幕前表演架啦
睇佢likey跳舞頭果個shot 次次都無表情
多腎都起碼識笑下啦

多腎好識搶鏡架 佢啲表情比其他人多

髮型我覺得做得幾好
衫真係好柒

佢地一開波定位已經係九人九色
唔咁樣點凸顯到呢點

大想頭又肯洗錢公司唔係好多

Sana最正

咁事實上佢哋花得起
唔講廣告代言賣碟賣週邊賺幾多錢
就咁公司股價講
出道公司股價得四千幾點
家下已經萬二點
公司錫佢哋係有原因

Btw新mv teaser 好正

而家佢地隊邊個係廣告寵

佢地係全部9個都一齊拍廣告,無個人廣告

子瑜 ft.twice

以前係,而家唔係啦

某啲公司搵到錢 唔放返落藝人度 仲要繼續壓榨
jyp呢方面算好

唔好J我老婆 thx

走啦你

淨係知綜藝寵應該係sana

仲有多賢

Twice又準備cb
不過首歌仲係唔得
同cheer up神曲差好遠

Cheer up神曲

神係神在令TWICE爆紅

TWICE確實冇邊首好聽

首首都好好聽

Are you kidding me

你覺得唔好聽

但好多人覺得好聽

好多人=ONCE

去唔到難聽

韓國女團啊，你捧個外國人做乜勁！
比佢入去米算係偷笑囉。

定妍

twice既歌音源都好,證明都好多路人聽,邊有咁多once

肯定全部韓國人都係once啦
如果唔係點解啲音源咁好

新mv睇黎又sana做女主

放佢把撚咩